OBSERVACIONES:
Este evaluacion fue desarrollada con tecnologias como:
-php 7
-amazon
-mysql
-js
-xml
-bootstrap
-hmtl5
-ccs3
*es totalmente responsivo
*esta montado en servidor amazon (http://18.188.57.83/evaluacion_logix)
*se configuro todo el entorno de amazon
 --se instalo un servidor ubuntu 18.4
 --se instalo apache+
 --se instalo php7
 --se instalo mysql
 --se instalo git
 
**se adjunta key(kyes_ubuntu_2020.pem**
*todo viene de la base de datos no 
hay datos quedamos en codigo(adjuto sql de base).




